主機開機冇畫面，求電腦大神進！！

主機開機冇畫面
件係全新買
底版msi b250 gaming m3
Cpu i5 7600k
火牛 Corsair cx 650

開機底版燈及風扇都有開到
但係出現圖中紅光，即cpu果個燈
麻煩識既師兄解答，萬分感謝！！

關咗部機影過D相上來睇睇

你都冇顯示

眼殘.sorry

7600k 有內顯

7600k

RAM 幾 mhz

試下插vga線

3000

冇....

唔係冇開xmp就得咩

抆0左粒褸芯ㅡ陣開機試試

咩係䄛芯

插1 ram,用內顯有無畫面

cpu有無插8pin

電芯

你買過條ram啦

仇人LIST

自己list嚟? i5 7th gen

soda?

冇L用d fd

已經試左1ram都係咁
有

有咩問題

唔得....

冇

唉，聽日拎去正都整算...

到底你知唔知咩係XMP呢?

intel換amd包你開機有畫面

新手，求教

但係我啱啱下拆左ram都係冇畫面....

XMP(Extreme Memory Profile) 係幫RAM超頻的一種設定
例如DDR4 2133 mhz 可以超頻上到 2400 / 2666 /2800 /3000 mhz
但要睇條RAM超唔超得

你條RAM係原生 DDR4 3000 mhz

但你粒CPU只用到原生 DDR4 2133 / 2400 mhz
所以開唔到機都唔關 XMP 事

咁其他1151嘅u有冇用到ddr4 3000mhz?

第7代 kaby lake CPU (1151 ver. 1)
冇
第8代 Coffee Lake CPU (1151 ver. 2)
有

第7代 kaby lake CPU (1151 ver. 1) 轉第8代 Coffee Lake CPU (1151 ver. 2)
要換CPU同主機版
因為Coffee Lake只可以用Z370等第8代版

有人都試過

Thank you

姐係可以整多部

其實換DDR4 2400mhz RAM就OK

佢果版得2133/2400

樓主買平板冇做功課

可能正刀要清貨呢

咁依家買新版，新cpu買邊款性價比最高

唔要ram呢個配置ok ?

呢個會更好

7800X

8700K

今日去正都問過，佢話拎單盒可以幫我整
感謝各位師兄幫助！！